UFC 咀炮之王Conor McGregor譴責來自中國的劣質防護設備

前UFC羽量級冠軍、輕量級冠軍Conor McGregor雖然被戲稱是格鬥界的嘴砲大師，不過他每次為家鄉愛爾蘭表態時，大砲性格往往備受推崇，McGregor近期不但拍攝了鼓舞人心的影片督促粉絲拳迷Stay Home之外，還批評了來自中國的防護設備補給品，認為它們是劣質的、可怕的。

McGregor會這麼說的原因，是因為愛爾蘭的衛生服務部長Paul Reid視察了這些來自中國的補給品之後，表示品質存在疑慮，引起了McGregor的憤怒，他也透過推特發文呼籲愛爾蘭不能依靠外界特別是來自中國的援助，而是要靠自己的力量站起來，「我們需要愛爾蘭自產的設備，我們昨天就需要了或者至少是西方國家製造的」McGregor這樣寫到，並且懇請大家有錢出錢有力出力去幫助前線的醫療人員。

屌，究竟Tony 果場仲打唔撚打架

Ireland都屌支那

風起了